邊隊先係倫敦之王，大大聲講！

敦倫之王

阿仙奴

熱刺

富咸

水晶宮

曼城

雲加vs濕地

Elizabeth Alexandra Mary

連登仔最鍾意講資格論
所以應該永續爺爺